點解要死諫?

呢個屳家產支那政府唔企呀